聽講書展入面三聯、中華、商務既書係最多最齊？

可以慢慢揀書

原來書展入場可以睇足全日

係，打書釘無人趕，可以一人一本慢慢睇

入嚟幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

正, 一齊PUSH